點解cc台手足 特別鐘意自爆

依幾日又有個咩眼鏡xxx 比人起底起到自爆
再次警告00後 上高登勿認真
成撚日放d個人資料上來 又來上來交友
你傻撚左個腦咩 要扑野去Tinder啦

乜鳩木耳 眼鏡 亂咁放d個人資料上來
一係你就有強大個心臟
（波台有位地中海手足比人起左底都照常上連登 好勁）

一係你就咪撚咁認真上連登啦

咪撚搞連登到成個5p 自貼區

父狗

波台大勝 威啦威啦
我上班台台主 寫個服字

邊個地中海手足

唔知佢依家改左咩名啦
成撚日改名

樓主上年都自暴左啦

不斷有新人人去聲討 block唔曬咪block自己

搞左咁耐 連我姓咩都冇人知
就知我永不死啦

姓陳囉，維基都有啦

個位有女 屌到大肚
我女都冇條

你都係cctoy

起一起我底就知咩料啦
早幾日先霸完個波台第一頁

肉酸

乜撚眼鏡

樓主咁大隻 邊個咁搞你

大家明就得
依d人好快會比網絡遺忘

木耳咪同關雲長差唔多 1，2年冇人記得佢啦

又唔係思古井依d經典

香港女仔唔鐘意男仔太大隻

關二哥有時得閒都會上嚟
係肥絲死咗之後冇人狙擊佢啫

思古井依d先係經典
我上咁多年高連登 覺得佢真係要名留青史

拉